點解iPad冇whatsasp？

大家點解決呢個問題？